[集思廣益] 向國際社會揭露state sponsored domestic terrorism 集中區

世界上大部分既恐襲都係target foreign states
今次係target自己地方

同一般國際社會對恐怖襲擊既處理手法唔同

香港對恐怖襲擊研究既學者好少
大家普遍唔太知道可以點尋求國際組織嘅幫助
一齊集思廣益!!!

集中召集有法律背景同有國際組織合作經驗嘅巴打同絲打！！

有好多讀得書叻嘅巴絲都唔敢勇武，係時候出手！！

推